toyota又recall, 香港代理垃9圾

而家toyota質素大不如前啦, 香港代理又吋, 啲車成日壞, 保養期得3年, 車價又貴同級一載

Rav4副偈會爆炸

都唔明Toyota 有咩咁好

三菱外國十年保養

沙田啲sell屎以為自己賣緊benz, 笑死人, 其實佢d車規格奇低又賣貴人一截, 可靠性又比唔上萬士得同kia.

sienta啲車仔賣到25,6萬

買架jazz好過佢

Kia Sorento 23-24萬

Kia同現代都搶左佢唔少客

係, 我下部車好大機會kia.

subaru xv都唔錯, 不過subaru呢期口啤冇咁好.

買Jimny好過

「臭你又奶」既現實版完美演繹

Kia有唔少車款揀

代理更加西
迫力chok話冇事
個軚偏左又話冇事

香港買車只會睇牌子
一係bba一係本田豐田

香港啲人覺得買車一定要買部1500cc，仲一定要係Toyota既

Benz部c200 1500cc
牌費平 有隻牛 又benz
一次過滿足曬班窮人幾個願望

買恒馳啦屌

而家買toyota全部衰晒啦

師兄未食藥？
可靠性又比唔上萬士得同kia呢句幾好笑

北美地區喎

toyota識買一定買水貨

啱, 起碼spec好啲
買香港代理食水深, 規格低價錢貴.

toyota得3年保養, 因為佢哋而家d車3年後就出問題, 唔好以為toyota係善堂, 佢哋皮費好高, 你睇佢d車全部薄衣衣, 廿幾萬架車薄到玩具咁,

lexus會好d, 但係養又唔見得有咩優勢.

噙日行沙田豐田, sell屎話rav4係墨西哥做,日本而家唔做suv, 係咪真?